## วิธีตั้งค่า
ไฟล์คำศัพท์เป็นนามสกิุลอะไรก็ได้ แต่ต้องตั้งค่าใน Dictionary ชื่อ WORDPATH โดยสร้างเป็น Tuple ใน List เพิ่ม ให้มี Format เป็น (ชื่อที่จะแสดง, ตำแหน่งไฟล์ (แบบ Relative กับไฟล์ hangman.py))
และภายในไฟล์คำศัพท์ แต่ละบรรทัดแทนคำศัพท์หนึ่งคำ โดยอยู่ในรูป
คำ:::คำใบ้
สามารถตั้งค่าจำนวนครั้งที่เล่นได้มากที่สุดที่ตัวแปร MAX_GUESS (default เป็น 10)

### วิธีเล่น
เริ่มต้น พิมพ์ตัวเลขที่อยู่หน้าชื่อหมวดหมู่ (เริ่มจาก 0) และตัวเกมจะสุ่มคำศัพท์มาให้ โดยให้พิมพ์ตัวอักษรที่ต้องการทายไป 1 ตัว ถ้าถูก คะแนนจะเพิ่ม และตัวอักษรที่ทายถูกจะแสดงแทนเครื่องหมาย _
หากทายครบ เกมจะขึ้นว่า Congrat พร้อมกับคะแนนที่ได้ แต่ถ้าหากครบจำนวนครั้งที่ทายได้แล้ว แต่ยังเดาคำได้ไม่ครบ จะขึ้นว่า You lose ซึ่งหลังจากนั้นถ้าต้องการเล่นใหม่อีกรอบในหมวดเดิม ให้พิมพ์ y ลงไป ซึ่งจะทำการสุ่มศัพท์จากหมวดเดิมมาให้ที่ไม่ใช่คำเดิม